聽日食完早餐 大約會見到25800

今晚假跌比位買期指
唔係唔買啊嘛？